呢場革命要做落去必須要做既野

殺狗拆黨鐵聽日入機場踩爆香港既春袋呀

拆9鐵廣告，去機場。

我知大家好撚嬲, 但係要記得聽日要去春袋報仇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

啲狗必須死呀